ONE PIECE 890 情報

子マンシェリー姫
牛ミノタウロス
虎藤虎
卯キャロット
辰モモの助
巳ハンコック
午キャベンディッシュの馬
未秘書
申ルフィ
酉マルコ
戌イヌアラシ
亥ビッグ・マム

第890話 船の上のビッグ・マム
サニー号を壊し中からケーキを探すマム
この船にケーキはないというジンベイにもしなかったら長男の命を奪わなければならないというマム
ペロスは誤魔化せると思ってたため驚く
息子をウソつき呼ばわりするなと刀をジンベエを焼き切ろうとするマム
ジンベエは受け止めるが耐え切れず吹き飛ばされる
キャロットが中にいるためやめるように言うナミだが止まるわけがなく
更にはマムの頭の炎が帆に燃え移ってしまう
マムの攻撃がナミに当たりそうになりチョッパーが防ぐ
戻って来たジンベエが海流で火を消しマムを吹き飛ばし船から追い出すが
すぐ戻ってきたマムはサニー号をスライスして探そうと考える

890話 船上的big mom
破壞了桑尼號要從內部尋找蛋糕的big mom
甚平對big mom解釋說這艘船上沒有蛋糕
big mom說要真是沒有的話到時候就要去奪走佩羅斯的壽命了
別大聲叫喚著兒子是騙子，然後想要用燃燒的刀攻擊甚平的big mom
甚平想要接下這招但是承受不住被打飛了
因為加洛特還在裡面所以娜美說要趕緊停下但不可能管用
big mom頭上的火更是直接把船帆燒著了
big mom的攻擊快要打中娜美的時候喬巴出來防禦
雖然趕回來的甚平通過海流滅掉了火然後把大媽衝出了船
馬上趕回來的big mom想要直接把桑尼號切了然後尋找
娜美想要騙在一旁開心看戲的宙斯，但是因為同樣的招數不會起作用第二次，這次變成了宙斯攻擊了過來
然後這招直接打中了布魯克，但因為布魯克是沒有肉身的骨頭，所以沒什麼作用，然後布魯克對宙斯使用斬擊，娜美放出了電
暫時性的big mom停了下來然後準備利用這個機會逃走
抓住了暴走變得沒有精神的宙斯想要威脅
然後big mom通過普羅米修斯猛追了過來

又多個唔驚雷

睇黎打雷島係路飛同布魯克2個hehe

幾條蛋散頂住左四皇，咩玩法

今話冇上1,2話咁爆
冇乜進度
又係拖一拖老母跟住又比佢追番

人發火你發火，白胡子就追住大將黎打，大媽就比班廢柴當狗咁撚

留名等891出

又拖一話

等睇死忠話:
係咪要一話打死大媽, 一話打死凱多, 然後就做海賊王呀

留名等睇燒書

而家 d 人咁心急睇情報屌 one piece

但呢d人集集話拖又要集集追情報

那有書

好撚悶

咁都可以一集

1月5日先有?

幾時出呀

有啦

今集好撚好睇播

什平好撚勁 一拳打到大媽飛出海

今個星期係咪合刊？